【龍市二期🐲 】荃灣中心細戶跌至405萬沽 樓上單位4月造價要440萬

荃灣上車屋苑荃灣中心細單位再跌價，剛以405萬易手，快跌穿400萬水平，隨時重回九成樓按之列。

美聯物業首席高級營業經理鍾家豪指，屋苑6座低層H室，實用面積324平方呎，內籠欠裝修，業主早於上月放盤，叫價510萬元，最終以405萬元易手，減價105萬或20.6%，呎價1.25萬。

資料顯示，是次成交的樓上單位今年4月以440萬元易手，今次成交價還要低35萬或8%。鍾家豪指，屋苑6座中高層面積一樣的E室單位，方向一樣，8月份高位見525萬元，形容高位跌價22.9%。

525萬個位呎價要1.6萬

但荃灣中心都幾舊下

根本就係廢西樓，300萬都唔值，唔知點解五百幾萬仲有人接

40年樓 多凶宅 甩皮甩骨咁 要駁車去地鐵
咁都上到500萬

510

出荃灣市中心要搭車

荃灣中心坐車出荃灣市中心

新屯門中心都係咁